小妹的減肥計劃，求狠批

認真post
講返少少個人資料先
小妹57至58kg 身高一碌柒
BMI計落好似幾正常
但小妹係個肥仔
之前度體脂比好似廿尾
特別係個肚腩
所以小妹想的起心肝減肥減脂（唔係減磅，重左但脂肪少左都冇所謂）

以下係小妹嘅減肥計劃 琴日都已經開始左

早餐：兩碌蕃薯加枝茶（無糖）
跟住行青山
小妹岩岩上山用左1個鐘（行30分鐘抖5分鐘再行）
上到山抖5分鐘再落山
落山有少少爆 用左25分鐘落山

中午：有時落街食，有時就咁煮個丁麵食
跟住係波台放J圖但自己唔打（今日休息，聽日先再放泳衣主題）

夜晚：半碗飯，食多啲菜，肉盡量唔食較肥既
跟住跑公園，有上斜落斜約莫400一圈
20分鐘跑8個圈 跟住行5分鐘

再返屋企睇射雕英雄傳
睇完再做50下sit up
同5次1分鐘平板支撐

小妹應該點改善個計劃而令個減肥成效更顯著

小妹你男定女

你話呢

張圖咁撚假 你話你係人妖都得架啦

PMed

影多幾張相先啦

點改到咁似？

真係佢黎

屌你仲未有j圖既 之前好多架

唔係重點
重點係個計劃

20分鐘8個圈真係得?

中午：有時落街食，有時就咁煮個丁麵食
跟住係波台放J圖但自己唔打（今日休息，聽日先再放泳衣主題）

琴日出左打包啦

兩碌番薯
一碌啦

想同樓主做愛.

最緊要既打丁無做到

肥仔跑山？ 想膝頭有事？

除返都係1分鐘百六
但跑完隻腳腕好柒大壓力

會奶肚餓

ok咁我當鳩你係女啦 賤貨
58kg你咁既身高好正常呀 最主要唔係睇個重量 係睇全身比例 半肥瘦最好 男女都係

都唔算好肥
少肥姐
同埋之前行山都都係半跑落山
慢慢落唔慣

麵好肥呀

但樓主之前話怕自己女朋友係ptgf🤔

跑步加做gym啦

小妹似中央肥胖 個肚多脂肪
腳粗不過結實既

如果成日做後生都唔掂

食丁麵已經可以收皮啦 豬西

成班俾樓豬撚
新會然

食乜好

窮撚
康文又有排輪

多事啦你 我地當唔知

屌你 偷相仲要改同人地一樣既名

我都覺
不過我預自己50歲左右就死
唔想咁長命無所謂啦

有幾先 無圖無計傾

咁有冇建議

中午fail
自己煮好過
e. g. 雞肉沙律（走醬/用醋）
或者米粉瘦肉烚菜etc

得閒做深蹲 練線條

路好再自貼引厹

我簡介同健身班都上過。
有心實搵到方法

多事

老老豆豆，加強肌肉訓練好過做咁多帶氧

呃你做乜鳩

借問聲肥係邊

我真係鏝狗
同埋個名早過張圖

自己參考下

多謝建議

5p 咩屌你老母

如果屋企做深蹲 引體 sit up
拎6包紙包嘢飲當啞鈴o唔ok
再唔係夜晚跑步轉埋hiit

個肚

肉類最好揀白肉黎食
豬果D就算瘦肉都唔好食咁多
食一個麵就破壞晒你全日既運動，正宗唔食好過食

又打丁又小妹想點
泥菩薩?

Saved

食丁麵真係完全收得皮

Ok一陣落街買菜同雞胸先

肥婆

唔打潛艇咁得未

唔食了

貼張@lihkg先啦
求其偷人張相扮自貼

問下最域手足都知我係鏝迷
如果你係其他地方見到有會然叫Ken_17（呢個回覆之後先改唔計）
我係到抽3個巴打幫佢地踩丁

其實ok，介紹你睇本書，囚犯健身
佢教晒你冇健身架餐可以做啲咩
不過要一條引體上升bar
Btw加油
減肥記得戒口，飲食重要過運動！

lm

若果真係想方便快煮既，煮意粉都好過麵
同埋食魚都得

有冇e book買

米粉雞胸做lunch得唔得

依本野我都有睇過
會有得買喇，都好出名下

好似有，你Search下，佢啲深蹲嘅組數同次數足夠做到你收晒皮

Btw有兩大原則一定要守：從低做起唔好跳step，同埋要mark低每日做過咩 計劃好重要！！

Ptgf ? How much

加D菜就一餐
你買福米?唔好落佢包粉就ok喇

好
一陣去睇睇

潔身自愛少少啦矇撚

其實中午如果你有野做，食飯都得
食太少澱粉質冇力呀

Ok咁一陣落街買

夜晚跑半個鐘算唔算

我見佢剩係講post丁圖諗住無野做

其實行路減唔減到肥？

我高過你唔少 都係同你差唔多重

唔好丁麵食

你應該冇睇內文
睇左就算係普通廢膠post

估唔到一句小妹同一張假相咁就引到班男人入黎仲上埋熱門
樓主真係醒目

一日行足10個鐘

幫你減哂肌肉

佢地萬萬想唔到樓主係個男人

不食了

how much

Gay

認真回覆

重量訓練唔多夠，咁減肥效率唔夠高
與其做situp不如做多d唔同既動作

我分享少少我嘅經驗喇
朝早最好早啲起身食早餐，唔係會同中午嗰餐好近

早（九點）：米粉+雞+蛋，全水煮
午餐前肚餓就屌塊包（麥包）
午（1點）：飯+雞+菜 全水煮
晚飯前餓就屌塊包（麥包/蘋果）
晚（6點） ：食最少飯，雞+菜，唔好太飽
之後落街跑
日日如是，你keep到一個月已經好叻
日日咁淡口會死

我post張相純粹為左證明我係絲
冇撚過引厹
傾返減肥啦

減脂增肌同時做既話，會快啲減到
利申：做咗半年gym，由72去到67kg

男又好女又好喇，真心想幫樓豬，樓豬加油

有冇link參考下

其實走晒油鹽糖已經好夠，我拍心口一定會減到

Thank巴打
我可以頂到淡口野
我係果啲可以就咁沖麥皮唔落其他人野既人

成班見撚到女圖就精蟲上腦

好

就算講左
我家母都會耐唔耐偷偷落

日日都係咁好快會癲架
餐餐都冇味人生好冇意義
當然你每日慢跑半小時已經夠
如果腳痛隔日都OK
最緊要飲食唔好偷雞
最理想每餐都貼上嚟警惕下自己

依樣真，男又好女又好，入黎都係想交流下減肥心得
但就要比人話精蟲上腦(笑)

唔串你啦
小出街食 出街食最好少糖少油
屋企食最簡單自己整番茄飯食加瓜加雞or tuna
我成日都咁食

利申:操左幾年Gym 由48上到65kg 都有少少心得

樓主好靚女，不過就係唔想有厹煩先扮男

死毒撚扮女

日日貼上黎變撚左facebook ig就唔啦
間唔中都食餐好既

世事都比你看透了

我見過樓主真人，鏝區好多人都見過
係肥d但好可愛同幾靚

係兩樣都咁重要
減肥其實係數學黎
吸收<使用
但係如果飲食上連基本運行身體既能量都冇 佢唔只減 係叫傷身
所以要令身體減得黎健康係有學問 唔係一味介口就叫減到
一個女人 160 高 59kg 一個星期有一兩次運動 佢每日要食ard 1800 卡路里 所以要減2kg一個月 每日就要食ard 1550卡路里 btw我認為一個月減2kg 係極限 因為一個月減4 5kg個d可能做減到連肌肉都代謝埋 肌肉係好重要 因為增加肌肉 就等如增加你靜止時用既能量 因為肌肉係靜止時都會用能量 而肥膏係唔會

ps ard 4000 卡路里 等如 1kg 網上亦都有所需卡路里既計算機
減肥唔係一時三刻 而係持之而恒 融入生活 你咁快chur到咁盡 你好快就覺得攰 唔想減落去

跟足呢個餐單，加每日跑步 我老友兩星期減咗5K
不過佢精神差咗好多，可能長期唔夠飽同冇味道
心情都會差

靜拉死人妖

同埋真係唔好飲咁多飲料
特別果D咩紙包飲品
殺傷力勁大

巴打都講得岩嘅，不過健康地減又會慢啲，要自己取捨

最緊要有恆心

連登真係痴撚線
咁都信係佢

小妹係肥仔

[quote]認真post
講返少少個人資料先
小妹57至58kg 身高一碌柒
BMI計落好似幾正常
但小妹係個肥仔
之前度體脂比好似廿尾
特別係個肚腩
所以小妹想的起心肝減肥減脂（唔係減磅，重左但脂肪少左都冇所謂）

以下係小妹嘅減肥計劃 琴日都已經開始左

早餐：兩碌蕃薯加枝茶（無糖）
跟住行青山
小妹岩岩上山用左1個鐘（行30分鐘抖5分鐘再行）
上到山抖5分鐘再落山
落山有少少爆 用左25分鐘落山

中午：有時落街食，有時就咁煮個丁麵食
跟住係波台放J圖但自己唔打（今日休息，聽日先再放泳衣主題）

夜晚：半碗飯，食多啲菜，肉盡量唔食較肥既
跟住跑公園，有上斜落斜約莫400一圈
60分鐘跑24-25個圈 跟住行5分鐘

再返屋企睇射雕英雄傳
睇完再做50下sit up
同5次1分鐘平板支撐

小妹應該點改善個計劃而令個減肥成效更顯著#???[
大部份運動都係費時失事減得慢又浪費時間，好難sustain
真係想減每日跑一個鐘再忍下口一個月已經有顯著成效

係
佢自貼先有acc

你扮咩
你係樓主分身ja

搞咁多冇意思

上午9點起身去跑至少40分鐘，行20分鐘

再去做gym 9下9下到11點30

返去沖涼食早餐加晏就

2點去游水 9下9下到5點

6點食晚餐

8點去跑多40分鐘加行20分鐘

再做gym

當年咁做一個月減左8-10kg

食野到時候會冇咩胃口

咪減la, 用多d時間開多幾個j圖post la好無？

ronnie coleman咩 一日做兩次

咪係

首先你要有正確既觀念
減肥同減磅係兩回事
前者控制飲食加做運動，後者乜都唔做攤係度加唔飲水

岩岩落左去買野

買左兩斤生菜

跟住一班甘筍慢慢哎

福字米粉唔落佢包粉

行完成間惠康同垃圾佳寶都冇雞胸
結果買左包雞柳

我咪前者

話時話佳寶雞柳貴左好撚多，之前廿蚊包

58kg叫乜撚野小妹
叫 肥閪 啦

受教了

樓主終於成功自貼換acc

但小妹係個肥仔

唔同將我同agger路呢啲低汁會員比

冇健康既身體點開post

請善用起底功能

係

點做到

40kg屌排骨好冇

翻工要行山

寬頻email

唔想話自己肥妹/肥婆

我163 ard 60kg
每星期5日gym跑，每次7k
完全減唔到
用磅磅都係31% fat無落過
點解？
重要又已經有重訓，手腳situp都有做

我每朝係低糖朱奶+一個吞拿魚包
Lunch有時南記有時兩餸飯咕嚕肉+菜
晚餐skip
做完gym返黎飲個椰青食椰肉

一磅都無落過

目測唔算肥

好撚癲，日行6百萬步

死肥閪

張圖個名中間冇晒D分間線

pm我 我有另類療法

我都唔知點行出行

用乜去度？

你應該係撞牆期 建議加強帶氧運動既強度/duration
同埋做gym 唔洗做咁多日既 我覺得三日夠
除非你好多時分開好多part黎做

米粉
2件雞柳（on9應該烚之前切定）
2棵生茶
一碌甘荀

女人點會咁渣野

咁食法可以捱到幾耐
包你2日就收皮

幫你推推

午餐先係咁姐
頂唔順咪加兩滴豉油我或者xo醬

Lm
我都hea減緊

巴打心理學家 ？

正想講呢句

決定晏晝加埋重訓

食咁少但做咁多運動又多帶氧，死硬
減到磅但肯定大部分係肌肉流失

叫人狠批 但唔聽 係都照做
睇下keep到幾耐囉

呀ken 幾十歲人唔好咁多幻想啦

我諗你skip晚餐係主要原因，你食唔夠，基礎代謝會低，你做再多既重訓，肌肉都好難成長因為唔夠營養
同埋因為食得唔夠，長時間係咁，你之後每一餐都會更容易團積脂肪，仲有太多既帶氧都係肌肉好難成長既原因，你一星期跑成5次咁多

早餐麵包蛋奶
行山
午餐加返少少量，米粉飯輪換
重訓
晚餐半碗飯+照食一般餸
跑半個鐘，跑返一段時間夠氣夠力轉既話轉跑hiit

改圖幾似

隻手啲毛
小妹 不了

佢長期咁做 脂肪好難31%喎 長期唔夠能量 到最後就會燒脂肪 所以唔會31咁高
我懷疑仲有野冇講 例如成日飲甜野 例如好攰好辛苦 所以飲返支寶礦力 點知就lai野

如果一個星期都係咁做 應該下個星期報紙頭條應該有你份

屌你一個面等於你果日無做過運動
夜晚6點後唔好食炭水 飯面之類

朝早盒朱奶，做完運動一定唔飲甜嘢
同人食飯會飲檸茶，一星期兩次度
但咁食我又唔覺得好餓 有時驚無力跑會食包餅之後先去跑
我以為跑唔夠，想加到一次9k 但好辛苦
跑步機，跑20分鐘，四分鐘行，再跑20
Speed set做10( 部機max 15
重訓9做，3set 3set手
腳3set
再situp 4setx15向張斜bench做
再反手撐身push up 10x3-4睇心情
實左，無輕過

而家有時完左gym會偷食熊仔餅
因為好似食唔食都無分別

會腳痛就做返d強化肌肉work out
尤其大脾patpat, 係嗰啲位肌肉唔夠力先會腳痛
自己youtube搵下hip thigh workout

跑街吧 跑跑步機我覺得唔夠消耗
你試下一個星期三次10km 我包你兩個月點都會瘦 我覺得你錯左focus 做gym 係幫到你減 但做帶氧先係主菜 同埋做gym 可以唔洗點做腳住 我見你帶氧都係跑步為主

巴打減咗幾耐到 ？

我try try跑街

我係絲，男女減有無分別？
上年八月做到而家
再之前有跑公園

有小小 因為女仔做gym 唔係太操到肌肉 只係做firm 個線條
將個focus 去返帶氧會好d 如果你想減

ps 同埋女仔31算係肥 但男仔31就好撚肥

重訓個到 身體一習慣左
個效果就會減少 要試下換動作同加重量
停零食 三餐以外唔好食

你咁食應該好快頂唔順
我自己就係朝早飲smoothie（香蕉士多啤梨rolled oats chia seeds同奶/ 無糖乳酪），唔夠會加多兩隻蛋白，lunch食三文治（牛油果加大量生菜加一塊火雞胸），夜晚食蕃薯1個（有時兩個）

我本身唔算肥，一米六幾，48kg，但係有宿便搞到個lower belly漲漲地，蕃薯高纖，對減肥清宿便好有幫助
運動方面我就冇跑步既，但一星期都有起碼4日做運動，上youtube睇d workout片跟住做（lower belly flattener，tabata，cardio個d），另外最近開始左打泰拳

個人認為減肥既餐單要自己中意食又要健康，你逼自己食到咁清會好辛苦

另外飯前蘋果係食飯前早一個鐘食對減肥有幫助，飯後兩個鐘食就幫助消化
加油！

好
我試下隔日10k睇下o唔ok
我有用磅睇肌肉，有90lbs肌度，同六七磅骨

但次次做都辛苦到仆街
再加重會死
我而家舉係4，我都唔知四係咩意思
佢係一塊有數字一塊無，我係到四 推手嘅可以加多半塊

好撚gay

如果你覺得跑步辛苦，你可以用gym房部行山機 我自己唔多鍾意跑步機所以用行山機 阻力我較14-15，初頭就唔好較咁大阻力，過一排覺得ok先加阻力，我每次都連續做50mins

我而家study leave所以我會一日淨做50mins帶氧運動，第二日就會做全身肌力訓練+30-35mins帶氧運動

其實最緊要搵到適合自己既減肥方法，搵岩方法就減得開心一啲都唔辛苦

有d咁既磅咩
女仔同男仔係做gym上係有分別
因為男仔有睪丸酮 會容易增肌
而女仔比較小呢個hormone 所以難增肌 如果女仔靠狂做gym 減會好難 因為增唔到肌加強消耗

如果隔日10k 好辛苦 可以考慮試下HIIT

當我琴日打包唔計 前日都出左啦
無3不成幾 邊有幾日冇出
聽日出返

計TDEE 減20% 一個月瘦唔到咩都得

有做開運動(劇烈果隻)但係無飲食計畫，結果今年肥左3kg